{
    "A world of oppertunity in your hand": "机会世界掌握在您手中",
    "About Company": "关于公司",
    "About me": "关于我",
    "About us": "关于我们",
    "Add CV": "添加简历",
    "Add Education": "添加教育",
    "Add Experience": "添加经验",
    "Add Language": "添加语言",
    "Add Project": "添加项目",
    "Add Skill": "添加技能",
    "Add to Favourite": "添加到收藏",
    "Short List This Applicant": "候选名单",
    "Address": "地址",
    "Age": "年龄",
    "Ready to Find Your Dream Job?": "准备好找到您梦想的工作了吗？",
"View All Featured Companies": "查看所有特色公司",
"Search your desired Job": "搜索您想要的工作",
"Discover a career you are passionate about": "发现您热爱的职业",
"Top Companies are Hiring": "顶级公司正在招聘",
"Featured Jobs": "特色工作",
"Take the next step in your career journey with JobsPortal. Explore opportunities that match your skills and passions, and land the job you've always wanted!": 
"通过工作迈出职业生涯的下一步。探索与您的技能和激情相匹配的机会，获得您一直想要的工作！",
"Latest Jobs": "最新工作",
"Featured Candidates": "特色候选人",
"Apply job or hire": "申请工作或招聘",
"Complete your profile": "完善您的个人资料",
"Apply & get your preferable jobs with all the requirements and get it": "申请并获得您喜欢的工作，满足所有要求",
"Complete your profile with all the info to get attention of client": "完善您的个人资料，包含所有信息以吸引客户注意",
"It's very easy to open an account and start your journey": "开设账户并开始您的旅程非常简单",
"Find Jobs by Country": "按国家查找工作",
"Latest blog articles": "最新博客文章",
    "All Rights Reserved": "版权所有",
    "Already Applied": "已申请",
    "Applicant Profile": "申请人资料",
    "Applied Jobs": "已申请工作",
    "Apply Now": "立即申请",
    "Apply on Job": "申请工作",
    "Apply on this Job": "申请此工作",
    "Are you immediate available": "您是否立即可用",
    "Are you sure! you want to delete?": "您确定要删除吗？",
    "Benifits": "福利",
    "Browse By Functional Area": "按职能领域浏览",
    "Browse By Cities": "按城市浏览",
    "Can apply on jobs": "可以申请工作",
    "Candidate": "候选人",
    "Candidate Detail": "候选人详情",
    "Captcha error! try again": "验证码错误！请重试",
    "Captcha error! try again later": "验证码错误！请稍后重试",
    "Captcha error! try again later or contact site admin": "验证码错误！请稍后重试或联系网站管理员",
    "Career Level": "职业级别",
    "Career Resources": "职业资源",
    "Career Services": "职业服务",
    "CEO name is required": "需要CEO姓名",
    "Click here": "点击这里",
    "Close": "关闭",
    "Company": "公司",
    "Company CEO": "公司CEO",
    "Company Detail": "公司详情",
    "Company details": "公司详情",
    "Company Email": "公司邮箱",
    "Company Followers": "公司关注者",
    "Company has been updated": "公司已更新",
    "Company Information": "公司信息",
    "Company Jobs": "公司工作",
    "Company Listings": "公司列表",
    "Company Logo": "公司标志",
    "Company Messages": "公司消息",
    "Company Name": "公司名称",
    "Company Package": "公司套餐",
    "Company Posted Jobs": "公司发布的工作",
    "Company Profile": "公司资料",
    "Company url is required": "需要公司网址",
    "Company url must be a valid URL": "公司网址必须是有效URL",
    "Complete url of website required": "需要完整的网站网址",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Contact Applicant": "联系申请人",
    "Contact Company": "联系公司",
    "Contact Follower": "联系关注者",
    "Contact Sales": "联系销售",
    "Contact us": "联系我们",
    "Copyright": "版权",
    "Create Account": "创建账户",
    "Create An Account": "创建账户",
    "Current jobs": "当前工作",
    "Current Jobs Openings": "当前职位空缺",
    "Current salary": "当前薪资",
    "Currently ongoing": "目前正在进行",
    "Currently Working?": "目前在工作吗？",
    "Curriculum vitae": "简历",
    "CV added successfully": "简历添加成功",
    "CV File": "简历文件",
    "CV title": "简历标题",
    "CV updated successfully": "简历更新成功",
    "CV Writing": "简历写作",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Date of birth is required": "需要出生日期",
    "Date Posted": "发布日期",
    "Dated": "过时的",
    "Days": "天",
    "Dear": "亲爱的",
    "Degree": "学位",
    "Degree Result": "学位结果",
    "Degree Title": "学位标题",
    "Delete": "删除",
    "Description required": "需要描述",
    "Design by": "设计者",
    "Download CV": "下载简历",
    "Drop files here or click to upload Project Image": "将文件拖到此处或点击上传项目图片",
    "Edit": "编辑",
    "Edit CV": "编辑简历",
    "Edit Education": "编辑教育",
    "Edit Experience": "编辑经验",
    "Edit Language": "编辑语言",
    "Edit Profile": "编辑资料",
    "Edit Project": "编辑项目",
    "Edit Skill": "编辑技能",
    "Education": "教育",
    "Education added successfully": "教育添加成功",
    "Education Level": "教育水平",
    "Education Updated successfully": "教育更新成功",
    "Email": "邮箱",
    "Email Address": "邮箱地址",
    "E-mail address is required": "需要邮箱地址",
    "Email has been sent to your friend": "邮件已发送给您的朋友",
    "Email is required": "需要邮箱",
    "Email to Friend": "发送邮件给朋友",
    "Employer": "雇主",
    "Employers": "雇主们",
    "Employment Status": "就业状态",
    "Employment Type": "就业类型",
    "Enter Skills or job title": "输入技能或职位",
    "Established In": "成立于",
    "Established in year required": "需要成立年份",
    "Expected salary": "期望薪资",
    "Experience": "经验",
    "Experience added successfully": "经验添加成功",
    "Experience description": "经验描述",
    "Experience End Date": "经验结束日期",
    "Experience Start Date": "经验开始日期",
    "Experience Title": "经验标题",
    "Experience Updated successfully": "经验更新成功",
    "Facebook": "Facebook",
    "FAQs": "常见问题",
    "Father Name": "父亲姓名",
    "Father Name is required": "需要父亲姓名",
    "Short Listed Applicant": "候选申请人",
    "Favourite Company": "收藏公司",
    "Favourite company list has been updated": "收藏公司列表已更新",
    "Favourite Job": "收藏工作",
    "Favourite Job list has been updated": "收藏工作列表已更新",
    "Fax": "传真",
    "Fax number required": "需要传真号码",
    "Featured": "特色",
    "First Name": "名字",
    "First Name is required": "需要名字",
    "Follower Detail": "关注者详情",
    "Followers": "关注者",
    "Followings": "关注中",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Forgot Your Password": "忘记密码",
    "Frequently asked questions": "常见问题",
    "Friend E-mail address required": "需要朋友邮箱地址",
    "Friend Name required": "需要朋友姓名",
    "Friend Valid e-mail address is required": "需要朋友有效邮箱地址",
    "Friends Email": "朋友邮箱",
    "Friends Name": "朋友姓名",
    "from": "从",
    "Full Name": "全名",
    "Gender": "性别",
    "GET IN TOUCH FAST": "快速联系我们",
    "Get Started Now": "立即开始",
    "Google Map": "谷歌地图",
    "Google Map required": "需要谷歌地图",
    "Google+": "Google+",
    "has shared a link with you": "与您分享了一个链接",
    "Have Account": "有账户",
    "Here You Can See": "在这里您可以看到",
    "Hide Salary?": "隐藏薪资？",
    "Home": "首页",
    "How It": "如何",
    "I accept Terms of Use": "我接受使用条款",
    "Institution": "机构",
    "Is Currently Ongoing": "目前正在进行",
    "Is default": "是默认",
    "Is default?": "是默认吗？",
    "Is Freelance?": "是自由职业吗？",
    "Is salary hidden?": "薪资是否隐藏？",
    "Is this freelance Job?": "这是自由职业工作吗？",
    "Job Aleart": "工作提醒",
    "Job Applications": "工作申请",
    "Job Description": "工作描述",
    "Job Detail": "工作详情",
    "Job Details": "工作详情",
    "Job expiry date": "工作到期日期",
    "Job Id": "工作ID",
    "Job Listing": "工作列表",
    "Job Openings": "职位空缺",
    "Job Seeker": "求职者",
    "Job title": "职位",
    "Job url is required": "需要工作网址",
    "Job url must be a valid URL": "工作网址必须是有效URL",
    "Jobs": "工作",
    "Jobs By Career Level": "按职业级别的工作",
    "Jobs By City": "按城市的工作",
    "Jobs By Company": "按公司的工作",
    "Jobs By Country": "按国家的工作",
    "Jobs By Degree Level": "按学位级别的工作",
    "Jobs By Experience": "按经验的工作",
    "Jobs By Functional Area": "按职能领域的工作",
    "Jobs By Functional Areas": "按职能领域的工作",
    "Jobs By Gender": "按性别的工作",
    "Jobs By Industry": "按行业的工作",
    "Jobs By Job Shift": "按工作班次的工作",
    "Jobs By Job Type": "按工作类型的工作",
    "Jobs By Skill": "按技能的工作",
    "Jobs By State": "按州的工作",
    "Jobs By Title": "按标题的工作",
    "Language added successfully": "语言添加成功",
    "Language Updated successfully": "语言更新成功",
    "Languages": "语言",
    "Last Name": "姓氏",
    "Last Name is required": "需要姓氏",
    "Latest": "最新",
    "Latest Articles": "最新文章",
    "Linkedin": "Linkedin",
    "List Candidates": "候选人列表",
    "List Short Listed Candidates": "候选名单",
    "Location": "位置",
    "Location required": "需要位置",
    "Login": "登录",
    "Logout": "退出",
    "Manage Resume": "管理简历",
    "Marital Status": "婚姻状况",
    "Member Since": "会员自",
    "Message": "消息",
    "Message is required": "需要消息",
    "Message sent successfully": "消息发送成功",
    "Messages": "消息",
    "Middle Name": "中间名",
    "Middle Name is required": "需要中间名",
    "Mobile Number": "手机号码",
    "Monthly Salary": "月薪",
    "My CV List": "我的简历列表",
    "My Followings": "我的关注",
    "My Job Applications": "我的工作申请",
    "My Jobs": "我的工作",
    "My Messages": "我的消息",
    "My Package": "我的套餐",
    "My Profile": "我的资料",
    "Name": "姓名",
    "Name is required": "需要姓名",
    "National ID Card#": "身份证号#",
    "National ID card# required": "需要身份证号",
    "Nationality": "国籍",
    "New User": "新用户",
    "No": "否",
    "No Preference": "无偏好",
    "Number of employees required": "需要员工数量",
    "Number of offices required": "需要办公室数量",
    "One million success stories": "一百万成功故事",
    "Only images can be uploaded": "只能上传图片",
    "Only Images can be used as logo": "只有图片可以用作标志",
    "Open Jobs": "开放工作",
    "Order Now": "立即订购",
    "Package": "套餐",
    "Package Duration": "套餐期限",
    "Password": "密码",
    "Password Confirmation": "密码确认",
    "Password is required": "需要密码",
    "Payment failed": "支付失败",
    "Payment success": "支付成功",
    "Personal Information": "个人信息",
    "Phone": "电话",
    "Phone number required": "需要电话号码",
    "Pinterest": "Pinterest",
    "Please accept terms of use": "请接受使用条款",
    "Please enter current salary": "请输入当前薪资",
    "Please enter expected salary": "请输入期望薪资",
    "Please enter Job description": "请输入工作描述",
    "Please enter Job expiry date": "请输入工作到期日期",
    "Please enter Job skills": "请输入工作技能",
    "Please enter Job title": "请输入工作标题",
    "Please enter mobile number": "请输入手机号码",
    "Please enter phone": "请输入电话",
    "Please enter salary currency": "请输入薪资货币",
    "Please enter street address": "请输入街道地址",
    "Please select Career level": "请选择职业级别",
    "Please select city": "请选择城市",
    "Please select Company": "请选择公司",
    "Please select country": "请选择国家",
    "Please select CV": "请选择简历",
    "Please select degree level": "请选择学位级别",
    "Please select experience": "请选择经验",
    "Please select functional area": "请选择职能领域",
    "Please select gender": "请选择性别",
    "Please select Industry": "请选择行业",
    "Please select job experience": "请选择工作经验",
    "Please select job shift": "请选择工作班次",
    "Please select job type": "请选择工作类型",
    "Please select marital status": "请选择婚姻状况",
    "Please select nationality": "请选择国籍",
    "Please select number of positions": "请选择职位数量",
    "Please select Ownership Type": "请选择所有权类型",
    "Please select salary currency": "请选择薪资货币",
    "Please select salary from": "请选择薪资从",
    "Please select salary period": "请选择薪资期间",
    "Please select salary to": "请选择薪资到",
    "Please select state": "请选择州",
    "Please verify that you are not a robot": "请验证您不是机器人",
    "Popular": "热门",
    "Portfolio": "作品集",
    "Positions": "职位",
    "Post a job": "发布工作",
    "Post Job": "发布工作",
    "Profile Image": "资料图片",
    "Profile Summary": "资料摘要",
    "Profile Views": "资料浏览",
    "Project added successfully": "项目添加成功",
    "Project description": "项目描述",
    "Project End Date": "项目结束日期",
    "Project Name": "项目名称",
    "Project Start Date": "项目开始日期",
    "Project updated successfully": "项目更新成功",
    "Project URL": "项目网址",
    "Projects": "项目",
    "Quick Links": "快速链接",
    "Recieving Company details missing": "接收公司详情缺失",
    "Register": "注册",
    "Register Here": "在此注册",
    "Related Jobs": "相关工作",
    "Report": "报告",
    "Report Abuse": "举报滥用",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Salary Currency": "薪资货币",
    "Salary from": "薪资从",
    "Salary Range": "薪资范围",
    "Salary to": "薪资到",
    "Save This Job": "保存此工作",
    "Search Desired Job": "搜索想要的工作",
    "Search Job": "搜索工作",
    "Search Jobs": "搜索工作",
    "Searches": "搜索",
    "Select Career level": "选择职业级别",
    "Select City": "选择城市",
    "Select Company": "选择公司",
    "Select Company Logo": "选择公司标志",
    "Select Country": "选择国家",
    "Select CV": "选择简历",
    "Select Degree Level": "选择学位级别",
    "Select Degree Type": "选择学位类型",
    "Select Established In": "选择成立于",
    "Select experience": "选择经验",
    "Select Functional Area": "选择职能领域",
    "Select Gender": "选择性别",
    "Select Industry": "选择行业",
    "Select Job Shift": "选择工作班次",
    "Select Job Type": "选择工作类型",
    "Select language": "选择语言",
    "Select Language Level": "选择语言级别",
    "Select Major Subjects": "选择主要科目",
    "Select Marital Status": "选择婚姻状况",
    "Select Nationality": "选择国籍",
    "Select num. of employees": "选择员工数量",
    "Select num. of offices": "选择办公室数量",
    "Select number of Positions": "选择职位数量",
    "Select Ownership type": "选择所有权类型",
    "Select Profile Image": "选择资料图片",
    "Select Required Degree Level": "选择所需学位级别",
    "Select Required job experience": "选择所需工作经验",
    "Select Required Skills": "选择所需技能",
    "Select Result Type": "选择结果类型",
    "Select Salary Currency": "选择薪资货币",
    "Select skill": "选择技能",
    "Select State": "选择州",
    "Select Year": "选择年份",
    "Send Message": "发送消息",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Send to friend": "发送给朋友",
    "Send Your Resume": "发送您的简历",
    "Showing Pages": "显示页面",
    "Sign in": "登录",
    "Skill added successfully": "技能添加成功",
    "Skill Updated successfully": "技能更新成功",
    "Skills": "技能",
    "Skills Required": "所需技能",
    "Some error occur, sorry for inconvenient": "发生错误，抱歉造成不便",
    "Sponsord By": "赞助商",
    "Start yours today": "今天开始您的",
    "Step Forword Now": "现在向前迈进",
    "Stories": "故事",
    "Street Address": "街道地址",
    "Subject": "主题",
    "Subject is required": "需要主题",
    "Submit": "提交",
    "Submit Now": "立即提交",
    "Success": "成功",
    "Success Stories": "成功故事",
    "Summary": "摘要",
    "Summary updated successfully": "摘要更新成功",
    "Talk to you soon": "很快与您交谈",
    "Thanks": "谢谢",
    "Thanks for being awesome": "感谢您的出色表现",
    "The email must be a valid email address": "邮箱必须是有效邮箱地址",
    "The Jobee APP": "Jobee应用程序",
    "The password should be more than 3 characters long": "密码应超过3个字符",
    "This Email has already been taken": "此邮箱已被使用",
    "to": "到",
    "Top": "顶部",
    "Total": "总计",
    "Total Employees": "总员工",
    "Twitter": "Twitter",
    "Type": "类型",
    "Unknown error occurred": "发生未知错误",
    "Update CV": "更新简历",
    "Update Education": "更新教育",
    "Update Experience": "更新经验",
    "Update Job": "更新工作",
    "Update Language": "更新语言",
    "Update Profile and Save": "更新资料并保存",
    "Update Project": "更新项目",
    "Update Skill": "更新技能",
    "Update Summary": "更新摘要",
    "Upload Your Resume": "上传您的简历",
    "URL": "网址",
    "Valid e-mail address is required": "需要有效邮箱地址",
    "Video": "视频",
    "View All Featured Jobs": "查看所有特色工作",
    "View All Latest Jobs": "查看所有最新工作",
    "View Details": "查看详情",
    "View Detail": "查看详情",
    "View More": "查看更多",
    "View Profile": "查看资料",
    "Watch Our": "观看我们的",
    "We Are Here For Your Help": "我们在这里为您提供帮助",
    "We have received your message and would like to thank you for writing to us. If your inquiry is urgent, please use the telephone number to talk to one of our staff members. Otherwise, we will reply by email as soon as possible": "我们已收到您的消息，感谢您写信给我们。如果您的询问紧急，请使用电话号码与我们的一位工作人员交谈。否则，我们将尽快通过邮件回复",
    "We will check this job": "我们将检查此工作",
    "Website": "网站",
    "Website required": "需要网站",
    "Works": "作品",
    "Yes": "是",
    "You can respond to this email by replying to this email": "您可以通过回复此邮件来回复此邮件",
    "You have already applied for this job": "您已经申请了此工作",
    "You have updated your profile successfully": "您已成功更新资料",
    "Your Email": "您的邮箱",
    "Your email address is required": "需要您的邮箱地址",
    "Your friend": "您的朋友",
    "Your Name": "您的姓名",
    "Your name is required": "需要您的姓名",
    "Your Package is": "您的套餐是",
    "Your Valid e-mail address is required": "需要您的有效邮箱地址",
    "Upgrade Package": "升级套餐",
    "Upgrade Now": "立即升级",
    "Please subscribe to package first": "请先订阅套餐",
    "Our Packages": "我们的套餐",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Post a Job": "发布工作",
    "View Public Profile": "查看公开资料",
    "My Favourite Jobs": "我的收藏工作",
    "Immediate Available": "立即可用",
    "Immediate Available For Work": "立即可用于工作",
    "Browse By Industries": "按行业浏览",
    "Search Job Seeker": "搜索求职者",
    "Enter Skills or Job Seeker Details": "输入技能或求职者详情",
    "Job seeker has been added in favorites list": "求职者已添加到收藏列表",
    "Job seeker has been removed from favorites list": "求职者已从收藏列表中移除",
    "Company has been added in favorites list": "公司已添加到收藏列表",
    "Company has been removed from favorites list": "公司已从收藏列表中移除",
    "Job has been added in favorites list": "工作已添加到收藏列表",
    "Job has been removed from favorites list": "工作已从收藏列表中移除",
    "Apply Before": "申请截止",
    "order now with paypal": "立即通过PayPal订购",
    "order now with stripe": "立即通过Stripe订购",
    "upgrade now with paypal": "立即通过PayPal升级",
    "upgrade now with stripe": "立即通过Stripe升级",
    "Can post jobs": "可以发布工作",
    "Browse Jobs By Categories": "按类别浏览工作",
    "Popular Industries": "热门行业",
    "Post a Job Today": "今天发布工作",
    "Discover the ideal candidate for your team": "为您的团队发现理想候选人",
    "Jobs by Cities": "按城市的工作",
    "How It Works": "工作原理",
    "Testimonials": "客户评价",
    "Companies": "公司",
    "Blog": "博客",
    "Login as": "登录为",
    "Register as a": "注册为"
}